GTA SA PC 限時免費

Download Rockstar 個launcher 就可以拎

cj俾黑警迫做犯法事

Here we go again.

隻game大boss就係黑警黎
最後一關啲民眾暴動周圍放火魔法

groove street home

警世

lm

連唔連到教父個d網上server?

去到幾時，返緊工

Oh shit Here We Go Again

官方冇講去到幾時
不過啱啱公佈冇咁快掛

I'll have two number 9s,

follow the damn train CJ

果陣買gtav已經送左

用佢launcher 入game，但我堆GTA係 steam到

仲有冇人開ser?

有中文？

有冇高畫質mod 推介？

Oh CJ. My dog

有冇hot coffee

一開波有關要揸電單車，難撚到

都係download原汁原味版gta sa好過
刪左啲歌

無

可唔可以裝samp

two numbere 7

All we had to do, was follow the damn train, CJ! 想當年過唔撚到呢個死人任務， 索性棄game

再玩啦

想當年跳跳車任務要放SAVE檔上香討叫人幫我過

下, 刪左歌?

Grove Street; home.
At least it was before I fucked everything up.

個個任務有bug
上下制倒轉左

PLAYBACK FM
"Critical Beatdown"

K-DST
"Running Down A Dream"
"Woman To Woman"

Bounce FM
"You Dropped A Bomb On Me"
"Yum Yum"
"Running Away"

Radio Los Santos
"I Don't Give A f*ck"
"Express Yourself"

Radio X
"Killing in the Name of"
"Hellraiser"

K-Jah West
"Ring My Bell"
"Don't Let It Go To Your Head"

Master Sounds 98.3
"Express Yourself"
"Rock Creek Park"
"Grunt"
"Soul Power '74"
"The Payback"

冇hellraiser點撚鍊車
1.0版

all you have to do is to stop the damn train CJ

回憶番哂黎

返屋企即刻裝

d飛機任難到癲

爛玩到仆街飛機過關
當年爆嗰陣時我直接攞人哋save檔過咗就算

裝完之後 開始遊戲 無反應開唔到game
想知咩事...

求救，點解我玩gta5 online經常意外彈出

HK賽車server 入唔到?

好似係送sa

有無中文包DL?

sa